警世!!再係咁俾GME 玩落去,只會引起連鎖反應

呢2日已經好好證明 班機構要補倉
就需要係其他地方拎錢
呢個動作就係攪到其他股全線冧既證明
今次唔係講笑 佢地補唔到就不斷推冧成個市場
我相信實會有人話廢淡
但已經愈黎愈明顯 勸大家睇路

咁你咪跟住轉倉囉...

盲既都知要對沖風險
入GME保平安

太杞人憂天

你廢淡

屌 新手扮股神

入GME 保平安

GME 升咪得 其他咪由佢掉

一早放曬轉gme

少年股神全面進場

咁你唔跟gme ? 咁大條路指住

快啲賣晒其他股票，轉GME 保平安

Sqqq

咁你仲唔入GME?

係呀 成個市場得佢哋對沖基金會投資
散戶淨係佔1%都唔夠 其他大公司都要比啲錢佢哋鬥贏我哋
最後啲錢咪又係返番轉頭 驚乜柒呀
佢跌咪啱囉 根本就係俾機會我哋入 但係做撚咗佢條仆街先啦

入GME保平安
股災之後再掃平貨

跟紅頂白是真理

無人會理架啦唉
所以大股有業績就sh

港股成個市成交都唔夠gme 多
一日唔夠冚

迫你玩gme amc你唔玩gme amc 揸其他股就搞冧個市迫你硬食佢地chain effect股災

咁你咪ching chong全力put囉
free money

風頭起個時就炒呢隻就沽第二隻，市場一定有需求買賣，d錢不斷流出流入睇下去邊度啫

知都唔賣唔追SQQQ唔追GME
抵你窮一世

樓豬自己入左幾多貨

樓主一定係賺夠想比其他人賺下

本來仲驚去到英國搵唔到工，而家可以去退休了

其實好多蚑金泊咗晌美國
美國股災
一個唔覺意搞到蚑爆都似

SHORT指數股再攞D錢買GME贏晒兩邊.

我開警世post
比連登仔屌到上天花板

派錢唔執仲要考慮咁多野

唔冧市點入平貨

其實好多人唔知咩事就衝入去
最緊要量力而為
有膽先至YOLO

咁你沽其他 再轉GME咪fatfat

其他冧關我鬼事咩，由佢冧啦

熊市 咪做空囉

本身散戶都係佔GME十幾%
而連登仔隨時係呢十幾%之中嘅十幾%
要警世咪用英文去Reddit出post
響連登講托柒咩

反手就入sqqq

唔好意思 已經清曬倉得返少少Gme

繼續推GME 成個大市陪葬

企撚開啦你
唔買就收皮

尋晚880走晒TSLA
轉晒AMC GME啦
真災Joy先入返咪得囉

啱 支持樓主short爆gme拯救美股

啲人買GME發到達咪得 發達之後有股災WFC 我個人就只係想見證歷史姐

樓主精明，借爆沽期指，發達指日可待

咁你做淡咪得囉

咁你依家不問價入GME咪實賺囉

咪好囉
特價買貨喎

玩完咪入sqqq
兩邊通殺吹咩

個個就去食飯嘅時候你去食粥

全線冧即係特價啦
特價即係有平股啦
仲唔笑？

真

gem 賺嘅錢 已經多過其他倉加埋

其他跌 得佢升
唔識入返佢黎搵返D錢咩?

所以我地應該沽曬其他股票all in gme?

班幾b嘢就引發股災

其他下跌因為要放出去買入GME

笑撚到我呢

入咗GME，出面既世界冧2千點都唔關我事

最後美股大股災，GME to the moon

咁put 其他囉🤪

GME專家入一入嚟 有野想問

好呀 我就想推冧成個市場 all in GME

呢個係一個試膽大會

可能一陣海嘯級冧市

個市唔洗gme都會冧

推冧成個市場? 正丫, 減價加倉囉

全倉GME咪得

有SQQQ比你對沖架嘛

TSM同契媽一路跌一路溝
利申 同時都有揸GME

別人恐慌時..

佢真係唔識架wo.jpg

咁就更加要買, 個市唔跌邊度黎特價時段?

正喎

miss咗三月股災
又有多次機會

Agree

And STRONG HOLD AMC